點解某隊波d球迷當自己隊波破曬記錄都可以唔開心唔慶祝？

個球場成間圖書館咁